左膠點睇AOC同條白頭廢老支持印銀紙

明明貧富懸殊既主要原因就係印銀紙
而家竟然支持美國不停印

佢地識條撚
佢地只識社會主義經濟（which is狂加福利，錢就有錢人俾晒，自己就嘆世界）